無示威者的情況下亂放催淚煙

今天幾處現場都看到警察在 沒有示威者的情況下放催淚煙，感覺有點奇怪。

難道是因為怕被廉署查？

大家寫咗信俾ICAC未？
［突發！！！］就使用過期子彈、催淚彈向ICAC舉報懷疑黑警貪污

焦慮症症狀

原來還有這招，大家看看：

大家小心！黑警新陰招！

放撚曬冇貨會點